原來咁易就可搶A1成英雄人物！打算出年登朱峯攻頂

本人熱愛行山，曾成功攻克大帽山天文波，青山天文波，獅子山，金山，針草帽。。

有無連登仔有興趣攻朱峯，回來當個英雄！

留定名先

反正做左30幾年人，一事無作，無做過驚天動地既事，儲左30幾萬，又買唔到樓，不如去朱峯

等名等走數

30萬夠唔夠

有時早左起身我都會去珠峰睇下景